蝗狗出黑哨，下場又到疤狗出大絕

之前下體會又係黑

不如禁晒西甲啦
成班黑哨球隊

都係阿記最正氣，年年16郎都正氣出局

雲加

臨尾都拉電叻落水

樂觀SIR